你地咁逼害達哥，同共產黨有咩分別？？

我相信佢只係未意識到個嚴重性姐

樓主同狗冇分別

屌你啦，唔係隻隻狗咁肉酸

珍

收皮啦警犬

樓主都迫害世師兄啦

樓主259

你都25樓主

Who反世清就要反佢

請用狗帶 唔好放走樓主咬人